Biohazard 8 出左啦

武漢編

屌

威到盡 攬炒之母

屌 你
真心笑左

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

想玩

BioHazard 屎

咁快出到11

留返 比 維尼 同 柒婆娥 慢慢玩

Trump係mr x

Cls

prs獨家
我都唔想玩呀

睇個console型號就知係未來型號

VR + AR + 現實數據+ online platforms 融合埋一齊

就會變成 Biohazard XI

入武漢咪有得玩
香港都就快

浣熊國

超高汁P圖

我來警局上班的第一天...

依家直達武漢連VR Headset都慳埋
Console都唔使

一定好玩

Bloodborne 2

痴撚線

PRC
XI

都係喎班武漢人同入面既一樣

屌⋯⋯

精選

101/100

屌，咁快以為出咗十一

BIOHAZARD 习

叫啲高官去試玩啦

屌 有一刻真係信咗

男主角 Xi

張圖好高質

👏👏👏👏

屌btw你個名

靚到

笑到噴水 屌你

咁都精選

希望唔好成真

支援Actual Reality

Biohazard 11

痴撚線架

第一天到武漢返工

武漢區獨佔

LIHKG精選

改圖係改得幾好，但係唔係好笑得出

好期待車箱關卡

變左Biohazard 11

XI

笑撚死

創意無限

刁鄭配既封面

拿拿聲支爆！係命呀，搞九香港人！

正!

true 等睇圖

屌你 飲緊野

會唔會出dlc—— 北京篇， 我要揸車入故宮

XI 屎

11

Seed 呢？

但這集應該係去打生還者，邊個放漏風聲就打邊個?

副題: wars

定係The Division 3？

Xi 係咪解 習

得實體版，仲有強制登入無得登出

點解咁撚高質

仆街食緊飯架

the last of us2

唔出8-10，直接出11

高質

新角色: Mr. Shithole?

武(漢肺炎)統世界 指日可待

屌 笑撚咗

唔是應該係division 咩

仲以為你先系樓主

如果咁樣既話, 咁以後咪冇武漢美女寫真套圖睇囉

有林鄭咪即係咪會有dlc香港章

笑撚到癲

高汁

Biohazard XI

屌我都係 笑到噴蘋果綠

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

以為玩緊biohazard.... 其實係玩緊 last of us...

但而家連磚頭，玻璃樽都唔俾你攞出街

唔好以為咁細隻就見唔到

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

可否別侮辱三光同妹妹

笑到我

香港？？

痴撚線
加埋陳肇恥落去

想係咁整死主角

擴充DLC : 香港之旅

未襟已經估到你講咩

薪水非常高

武漢獨立

diu lei 好L正

好想玩玩

真過VR

Push

第一天在武漢警局上班

NOT PRC ONLY

習呀大哥

bio hazard 777

幾時出「香港 DLC」

香港DLC可以打埋黑警

喺條街度

可唔可以傳到上武漢

有冇l4d2 嘅地圖

有冇高清版

係，拼音

直接真既一樣

今日
87個武漢人坐飛機黎香港
香港DLC正式啟動

1989 06 04

小熊維尼Tyrant

Wuhan Harzard

dllm

天滅中共

c9s

好撚嘢

biohazard: CN

笑L到仆街

我整左張THE DIVISION....

加埋Ada Wang

好正

你唔好再hea 啲

我岩岩仲諗，靠依兩條友拯救世界，人類肯定玩完。
原來係打生還者...咁靠依兩條友智力，人類好有希望！

我要係TWITTER見到呢張野

磨擦力

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是一個大好理由，手足到高鐵示威遊行/集會，怒插政府隱瞞又冷血，患者自出自入！

維尼在迪士尼上班的第一天

買硬

痴撚線清一色支那風格

biohazard Xi
President Xi

正到核爆，樓主不如改埋生化危機個電影海報

生化危機之武漢生還者

武漢蝙

整錯 習林唔係射病毒 佢地係屍先啱

president xivil

巴打真係好有心，
睇到啲detail位真係.....
一絕

掟上Twitter Reddit啦

買都唔使買就有現實體驗，幾爽

中国獨家

幫capcoin諗埋題材

如果capcoin真係拎黎整game大家會否支持還是屌佢奶共?

Claire Lam
Leon Xi

好玩
Game 評
10/10

唔講真係唔知

Cls,有冇高清版？

高汁圖

政治不正確
個封面咁好容易令人誤會佢地係抗疫英雄

They Are Billions

新一代的惡靈古堡：武漢起疫上線啦

用呢兩個角色應該永世都爆唔到機，第一關就死左

應該改做
PRESIDENT EVIL XI

笑死

Like + retweet + comment

麻煩整埋香港篇

精彩

十一嚟嫁喎

正當人人想走, 就係得你條ON9仔入去.
記得搵定條女入去,最後可能要佢開高鐵車你走.
記得要拎火箭炮

6講中國爆發病毒外洩，外傳劇情講umbrella派特種部隊入浣熊市殺死生還者毁滅證據，capcom走得太前

屌 ...邊個...
高汁p圖

或者叫 president evil xi ?

屌你老味好撚正高汁到你

11啊屌

快啲射核彈啦

高清版唔該

卑鄙的武漢人

lm

林奠著成咁會嘔埋琴晚個餐

PRC平台

有咩分別？

diu

吊，以為真

係xi近平

武漢的孤兒

藍色係反保護傘公司

哩兩條友唔係Leon 同Claire
係Simmons果類反派

包嚇死XI

Bio 11 wo 師兄

勁

佢哋on99，唔識打喪屍㗎
只係喪屍之母、喪屍份子

好癲

WARS = C-Virus

10/10 mother fucking fun

個barcode係 19890604

直接出11集

得支那有得玩？

算唔算係預言game

高質文宣
有冇 HiRes版印得靚靚地貼通街?

屌， 真人版Bio

系你老母

遊戲一開始 主角已經狂扣血，唔駛5秒已經玩完原因致命病毒已經擴散！